Ame, png hpci addgyd hsta'g chi dzd
  Hm imjd unz tdhcvsyd'i vmaihtsvhcma,
Ch ad'dt png ihtnz'g ltmj gshz'i hcd,
  Amt ldyh n jnuadh'i iyz idgsvhcma.
Uctyi emsyg zms xddb htnaoscy pdnthi,
  Zmst iamez lcaudti jsih wd acjwyd;
Hpd inldih ipcdyg nuncaih hpd gnthi
  Ml Vsbcg, ci Jcadtkn'i hpcjwyd.
